有冇人已經開始放棄睇波？

一場波差唔多兩個鐘
以前場場追仲會熬夜睇
宜家真係冇咁多心機睇 得閒睇下精華算

睇英超咪唔洗成日熬夜

等BNO有得居英，到時直接入場睇咪日波囉

睇中超咪唔使捱夜

會減少睇既次數

以前3點半既波會較鬧鐘睇
宜家12點半已經頂唔順要訓